老細叫 "五點半" 入房傾兩句... 仆街係咪炒鳩我

頂佢個制..
明明家吓好得閒... 係都要拖到放工先講...
又唔講咩事...

求安慰

你仲有 3 個鐘去睇精神科

pack定d野先

似係啦，講完佢即收工。。唔使對住你。。面阻阻

青山好撚遠~
唉... 做咗三年九個月 ....

咁你咪先下手為強

咁快啲 R 野做, 做到有工傷先啦

換燈膽啦

應該炒你 執定野都得

咁又點解唔係 星期五 五點半 ?

使唔使介紹求職網站畀你？

call定貨van啦

我同樓主一樣
我指心情好緊張

你望下佢係咪禁緊電腦
應該係幫你打緊信,帶枝筆入去簽就ok

唔洗等星期五啦 聽日開始你唔洗番

拎老遣

叫你幫佢含

用電腦都可以整親條頸

係咪俾人炒~ 做多過三年, 一定有老遣 ?

幾錢人工
揾唔揾到後路

留名

係
除非你有好撚重大過失 誠信問題

捧撚住個箱入去 問佢我執得野未

記得叫佢用牛油
夾硬黎好痛架

有無帶A4 箱

執定野先

男定女？

炒人一般係朝早

或者收工

遺散費點計 ?

2/3 x 年資

2/3月薪 按最後12個月平均 or 最後一個月

即係 如果有 30000 月薪
咁遣散費 有 20000 蚊咋

ching 似係有故事既男人喎

要做夠兩年先有 30000月薪 2年佢炒你要俾40000你

大公司prefer朝早炒人，叫你執好野就走
晏炒人要搵人陪你遲走

細公司就可能想用盡你，一個月通知
幾點炒都冇分別

咁多架咩 ?

咁做左 3 年 咪有 6 皮 ?
但如果佢完約前畀足通知期話唔同你續約
都有遣散費 ?

如果contract 工就未必有
因為會當你 做一年cut off 一次

同代通知金無關

想知樓主點

Lm

女的可以考慮驗孕棒
一入房第一向：我有左

可能叫你入去幫佢含
含完就無事繼續做野

樓主仲同老細傾緊？

佢仲係房喊緊

樓主有冇update，想聽

「我要進來了~」

Sor9y... 成件事真係好ON9...
首先... 唔撚係炒咗我

原來係有位高層話我用黃口罩....
銅鑼灣果一間....

唉... 我冇嘢好講...

做apple？

大返佢，用黃口罩有咩問題，夠膽就即炒我